quit u有咩後路？

有冇過來人可以講下quit u之後去左做咩
quit左之後有冇再考dse報過jupas?